乜嘢係「中國香港身分證」？

啲中資公司傻撚左？乜柒都加中國兩個字上去
佢自創一張證？
你公司名又唔改做中國銀行（中國香港）有限公司？

矯枉過正，唔叫「中國銀行（中國香港）」？

好人好姐都唔會用中資銀行啦

上海人有冇中國上海身分證？

你又岩呀

支那銀行比狗用

中資係咁架啦

之前電視播條唔知咩100周年擦鞋片已經頂唔順呢間嘢

我張身份證冇支那喺前面，應該係兩份唔同文件，有其他俾你填落去。

另外，好人好姐用支那銀行？

客戶中國姓名
中國適用範圍
更改後中國姓名
中國證件簽發國家
中國更改證件簽發日
中國婚姻狀況

本身搵第間銀行嘅改資料form
Google 錯手click入支銀呢條link
唔入都唔知呢間嘢咁on9

支共走火入魔

過關都由港澳居民變左中國公民 la
慢慢改d改d令你的意識形態改變，即使你e代改唔到，下一代一定改到

屌呀咁撚狗

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

中国香港好un耳

上海人
廣洲人
北京人

中國香港人
中國澳門人
中國台灣人
日本ASK手機
日本城

廣州

粤獨

矯枉必須過正

婚姻狀況：中國単身 中國已婚

瑞士雞翼
奧爾良雞排
日本富士蘋果
中國特色社會主義

郵局已經係個郵chop，加咗香港支那

因為中國香港同香港係兩樣野要分返開